聽日香港人將會繼續若無其事返工

學生性命？咩黎架食得架？
我仲要揾錢架
我仲要供樓架
死左人 每日都死人架啦
政治關我撚事咩

唔好阻住我返工呀
我住沙頭角你封我路
我都要返到工

1

2

3

香港人最愛返工！

4

5

真係好嬲，希望唔會比情緒影響到工作

阻咩野呀！死廢青！

6

真係好嬲，聽日返到公司冇心情做野了

7

就算香港戒嚴都阻唔到港豬返工嘅決心

好嬲囉！但今晚早啲訓！
光復香港！

8

返啦返啦
屋企俾人攻都係要返

9

接受唔到聽日仲想翻工既人
今日有眼見班學生為左香港
真係搵條命出嚟抗爭
你班港豬聽日仲若無其事咁照翻工
唔配做香港人呀！
麻煩立即同我罷工！！！！！

冇糧出點捐錢呀

全部同我罷工

黑警死全家 無一倖存

我都唔再係學生啦
死左傷左關我咩事姐！

10

有無睇琴日沈旭暉條直播
佢有問到孔誥烽關於罷工嘅問題

11

最緊要有工返

推

12

有提到民眾自己發動罷工係唔可能

一定係啦，大把港豬

中大?
不了要返工

留意返

我仲要揾食架
就算香港淪陷都要揾食！

13

我哈佛
但罷工，不了

屌

14

影下rb
開心笑 又一日

你地咪塞囉
我一定返到工既 你地班窮撚學人講自由民主

一定
仲會話點解唔同警察談判

唔返工點上位
唔上位點有權力
無權力點救香港?

無所謂，返工人工係最好護障，要大部分人唔返工係無乜可能

15

講真 可以返 但扮下工得唔得

我聽日第三日罷啦，就嚟無咗份工架啦，你地可唔可以爭氣啲係咪一定要班細路用條命換你地唔返一日工

本身和理非
但今次我真係好撚嬲
所以聽日要罷工去塞鐵

講得岩
咁Lunch直頭唔出了

處於巴士站既手足，唔好做以下既事：
1.扮等車
2.用紙巾包一包手指
3.係人上緊車既時侯搵出緊急死火掣（多數係車尾），㩒一㩒
4.離開

咁樣做車長要重新啟動引擎，可以浪費唔少時間
經過今日中大一戰，希望大家都幫幫手，用諗到既辦法去抗爭。

罷工其中一個重點係俾壓力政府，扮工無效架，平時都大把人扮工架啦

唯今之計真係忍痛令九巴停駛
先可以幫人罷

求下你哋
可唔可以罷一日

相信即使屠城過後一樣會跨過屍體返工

點會鍾意返工 因為窮

嬲完之後游水都要游到返工

所以外國罷工係要強迫嘅。

呢樣真，兄弟爬山

香港人馬照跑舞照跳

返工但唔做野

真係好嬲呀，雙十一買咗咩呀？

罷工就好似藍黃站邊咁
五個月 要罷既一定會罷
唔罷既你搵槍指住佢個頭佢都係要返工

中環個班唔好以為lunch快閃就叫罷左

成個po 都係放負撚
推上熱門有咩用
港豬死都要番工
你屌黎都冇用

講左出來又點
我聽日都係繼續返工
難聽都要講
有好多黃絲係唔可能參與主動罷工
但中午快閃，和你返工
就多多益善
被tg 搞到罷工先係正路

唔返了
罷工

無野緊要得過返工

16

大家早啲訓
聽日繼續迫地鐵

冇心機溫書，聽曰唔返學考試了

跪求唔喺中大現場嘅人幫忙聯絡
善衡、崇基、晨興嘅宿生
隨時Standby開宿舍門俾二橋手足撒退

頂唔到好耐 需要冰 好多燒傷

黑警扮撤退，其實因為手足車手佢地斷曬補給，打唔到落去，同埋全港其他地方開花，只要係中大同佢地磨佢地就會被反包，係中大既黑警絕對承受唔起12個鐘operation!!! 所以先扮軟弱！今次一退，全港大學將淪陷！絕對不能相信黑警，今日退左一次佢地就反口攻入二橋
廣傳，不要問我source點得知佢地行動

聽日又可以睇班藍絲廢老係MTR叫春

班廢藍個個繼續番工，仲會話你地罷工係因為唔抵得人地有工開

核心價值黎 唔係D樓咁貴做咩

對於預言香港人會唔會翻工我有百分百把握

真你個頭
只係出錢唔出力
香港佢地冇份㗎?

死哂啲後生仔嗰日
睇你地仲會唔會「外判」革命

點解香港人咁鍾意返工？行成個鐘返工都風雨無阻

你呢頭出完糧嗰頭使撚哂??
返少日工就一世搵唔返啦咩
冇民主你搵幾多都係廢紙

會arrange㗎啦，唔使燥

冇民主自由公義
人工又點會係保障
除非你講得呢啲比唔上份工

嗰班冚家就咗佢好多鑊啦
今次係恨鐵不成鋼
冇得唔鬧ok?

arrange 到咁咪出到嚟囉
照出啦

不了
中環一齊食飯

打錯，返工有人掩護係最好保障

勿分化 大量港豬未醒

就算有二百萬人 扣左中立 老幼 都仲有三分一係不明朗因素

唔返工點約無其事咁搭地鐵同揸車?
聽朝又塞喇唉

中國人定香港人睇今次

Push

香港人忍無可忍啦 已經係最惡劣環境

返工第一
人命第二

香港打仗關我乜事？

正面地叫人罷工

“關我乜事？唔好搞到我”

返佢老母 落樓啦

唔好阻我扮工！聽日中環要人